MOC : 
Source : [[Mouvement des Indignés]]
Date : 2023-06-18
***

## Résumé
Le mouvement des Indignés (Indignados en espagnol) ou Mouvement 15-M1 est un mouvement de manifestations, non violent né sur la Puerta del Sol à Madrid, en [[Espagne]], le 15 mai 2011

## Référence

## Liens 